YellowopenRice - 燒房焗

屌，呢一集好撚好笑

其實睇襯覺得杜文澤第一次見又不停講粗口好撚尷尬
點知呢個老闆個氣場壓返過去
佢地好像好朋友咁吹水搞到成集好和諧
而且feel到黃撚到仆街，不過係D野對窮撚黎講貴咗小小

各位去幫襯之餘，記得叫佢地登記飲食界同進出口界
打91803949 有人上門幫佢地登記

飲食界嘅黃店都有懶人選民登記生成器】

兄弟爬山各自努力，代手足轉發：

用手機相機scan個QR code，填好上面嘅表格，神奇嘅事就會發生：一份填好晒資料嘅表格，係幾日之內寄到上門，或者有義工親自送上門，你簽上大名就大功告成！
Click以下連結，可用到「飲食界選民生成器」。
「個人持牌」版：
「公司持牌」版：

有咩唔明，歡迎搵我地！
whatsapp: 9180 3949
telegram: RicePigLin
email: ricepiglin@gmail.com

轉載請註明出處及歡迎手足投稿：民間清算師專頁
FB：
TG：

#專業清算 #民間清算 #黃店 #懶人包 #飲食界 #登記成選民

燒一隻雞翼用45分鐘 真係好想試吓隻雞翼

$65一隻雞全翼真係有啲貴，不過想試下個辣麵

呢隻雞翼應該係for辣愛好者

我們應該

不過其他野望落對中產黎講應該可以接受

但係窮撚表示，唯有幫佢推等有能力手足去

呢個老闆真係好勁，講野有文有理又好笑

真心睇咁多間呢間成個氣氛最恰當流暢

大家記得關注番今日勿忘721

睇完笑完好去推post啦

杜文澤講粗口啲位真係好騎呢吓

有時爆一爆粗唔好有悶場姐
兩個麻甩佬講野太感性好肉麻咖麻
爆一爆粗平衡下

其實佢咁爆粗我覺得冇咩問題
始終第一次見傾計點都會尷尬，佢呢種方式可以令氣氛冇咁尷尬

但係始終會帶黎小小反感

而呢種好似朋友傾計，冇咗個感覺，好撚好笑

食唔起

支持黃店

呢集真係幾好睇

支持支持

之前話個問答環節好尷尬，宜家真係cut咗

飲奶好呀 有咩好？

不過佢咁燒法係要呢個錢

以為意大利嗰個已經夠搞笑

呢個老闆
仲要佢堅持自己夢想，我們都要學老闆堅持抗爭

之前食過，真係好食

No blue cheese

因為一問答環節就露曬底